賭埋今晚，輸左今屆就唔撚賭！

瑞士個場 主客和 上盤 $1000
英格蘭個場 讓球 下盤 $2000

立此為證！

圖都無張

瑞典定瑞士呀？
回到未來呀你？
咪撚再賭啦！

低膠能先生

呃你有寶咩

之前加加埋埋輸柒左2000，今晚玩埋3000，輸左今屆唔撚賭

輸到字都打錯，瑞典呀

坦白講我出名燈神

沒呃我就出圖啦 撚樣

我戶口輸到無晒錢，叫人幫我買，轉頭貼

今屆出名爆冷仲賭

出左喇撚樣

我唔信連續爆咁多場，今晚再輸就唔柒賭

英讓到？

都話呃你有獎咩，祝我好運啦

得卦，應該掂，除非唔掂

瑞典果場應該OK既，因為我有買上盤
英撚就未必啦，因為我想買下盤
利申：今屆暫時買盤全中

咁快d買啦

有圖 我實祝樓主好運

多謝

戒啦你 話買下盤又走去買上盤

屌你英格蘭上盤定下盤呀

表達不清楚唔好意思

表達唔清楚sorry

留明先
瑞典對南韓
我都唔敢買咁多 今屆好多都爆冷 和都唔定

咁你買左乜

代馬會多謝你先

屌你老母

半場入球大細
細［1.5球］@1.25

英撚讓一球球半都夠膽買？
踢左咁多場，熱門除左主辦國，得克羅地亞贏到2球咋

又話英撚下盤 上下不分

支持宗主國

上下盤都唔識分 學人賭波

大佬呀，你要咁買，你直接買2:0 3:0啦

咁可以3:1架嘛

玩下姐

買左睇唔睇先英果場

我新手都覺得你買得柒

屌你，識唔識賭波，買得一球球半，你預左對面唔識入波架啦

Ok gun,搭撚沉船先

好 等我買十蚊廿蚊對家支持你

Gun

有賭未為輸呀,借財仔

支持真飛

重有幾百萬cash

祝你好運

平時唔賭，只係世界杯玩下

賭波不睇波，賭來幹什麼

我預左比人恥笑

驚你輸左又訓唔著

咁又唔會

上盤下盤都未識分祝你輸到冚家剷

和波係咪叫走盤？

幾千蚊輸埋咪唔賭囉，使好似你咁冚家剷？

走你老母呀

今個世界杯贏緊錢
有冇好似你咁on9輸？

主win叫上盤
客win叫下盤
咁和波唔係叫走盤我都唔撚識
你教我好冇？

貼啦，講無撚用架

教你老母呀

你教左我
我咪貼出黎俾你開下眼界啦懵撚

唔使喇，唔該，祝你贏多d

希望場場和波走盤你唔洗輸就好

屌，凍過水，兩隊唔係踢波既，掛住打架

輸左唔賭，睇黎今晚都輸撚硬（第一場）

你老味計上下盤都未識分。。。

到底大家壓力有幾大，搵到人寫錯左就要不停咁講呢？

我已經有少少想叫大家當我無講過

希望重燃

今晚再接再厲

哥倫比亞 主 1000
波蘭 主 500
俄羅斯 入球細 1000

輸左就唔撚賭

屌你咪撚燈

你買左乜

下盤但又買英撚 笑死

夠喇，錯晒focus

波都未識 抵輸啦

有賭未為輸呀巴打

先生 日本呢場買咩

咪寫左囉，主呀，1.5倍無乜肉食但夠穩

ok all in日本

你唔all in死全家

ok

上下盤都未識分留返啲錢好過啦

多謝定樓主

代馬會多謝你

爽快

Ok gun

世界盃呢排贏左4萬幾
比返少少馬會囉
最緊要睇個陣睇得開心

最衰啱先all in咗
如果唔係都跟

我一早買左條過關
點知占士仔後備
又見佢買主
咪買少少客玩下

All in左乜

四萬幾

你對家

三場買晒對家？

開始覺得大家咁玩法，會開和

有燈神快拜

呢場

你都知我係？

真係想屌你老母

0:1

樓主那那臨補下一隊日本 拿返少少先

差d想聽你講

大家明唔明，我地鬥氣既結果可能就係咁

唔好意思 差d累左你
估唔到日本踢到咁

無事 同緊老婆食飯無買到

樓主都算香港網絡燈神嘅前輩級人物 小弟細細個就聽過你嘅事蹟

士別三日都刮目相看，何況過左咁多年？

尋晚我兩場中一場架，輸半場咋

伏鳩人咁仆街嘅

1:2

你無買 扮咩

都話買左主勝1000

有無下場 跟

波蘭個場 主
俄羅斯個場入球細

又輸

Keep住1:2啦

等班巴打贏錢

好彩聽樓主講 al in咗日本

雷達同巴公呢

又同你對哂
波蘭我買和
俄羅斯我買大

多謝樓主

雷達 波呀 書包 半二 埋位

你放過我啦，我投降喇，就快輸左半日人工了

樓主一日10000人工

辛苦錢 要賣屎忽

唔信你會收手唔賭

聽咗樓主講all in日本
無錢跟

認真，我既底線係輸盡5000，而家輸左3500，今晚兩場輸埋1500既就唔賭

自制能力好強

有無介紹 利申屎忽好挺

跟上面位巴打買波好過賣屎忽，我頭先打算PM問佢收唔收契弟 點知搵唔到PM功能

有無波膽貼下

未諗好買和定容
可能1:1/0:1

諗好話我知 跟你買贏左捐一半比慈善機構

唔好呀 你唔好跟我呀
我日本都係買你對家姐。。。

聽晚我買葡萄牙主，我就唔撚信你班hi hi敢買我對家

痴撚線 中晒

波膽都買500 勁撚到

樓主買咗未

波蘭主 500

今場覺得你贏

屌你老母呀
OK啦.我ALL IN你對家

上盤係讓人
下盤係受讓
學下先賭啦

你係先好 買完貼出黎

我道左好多次歉了

求大家唔好再講好唔好，我出post個陣個腦jam左呀

買得500，頭先輸左一千

我唔賭喇

勁到

你真係唔好撚再玩喇.收手啦

我同意

樓主有料

樓主有無尾場料

燈撚到

樓主琴晚戒左賭啦

屌，尋晚訓咗冇睇到

牙朗molamola

佢買葡萄牙個場主 即係伊朗

樓主比tips你
今日阿郎
5🐥野

未來人

呢D真係遲早賭到跳樓既例子
明明又話賭埋就唔賭
但都仲係賭

睇錯

樓主，今晚你買咩

如果今晚連葡萄牙都輸嘅話 真係要拜樓主了 牙朗都燈得死

唔買了，輸夠左個數

邊有，第一晚中左一場架，可以繼續賭，尋晚輸晒就唔賭了

你攪到我好想買返幾千蚊葡萄牙

好想買

呢家輸緊幾多？

已經輸左既4000幾，有條首名出線3x7 都凍過水，差不多五千

半日糧就咁無左，遲少少射返日波平衡下心理先

我都輸緊6000 本來雙牙我上到萬幾 點知去到阿根廷 開始嘔返哂出黎

情況類似，太多爆冷

我有諗過今晚買一皮野提子就回本，但咁樣好似無乜癮咁 （本多終勝 ）

我都係 諗住串埋三場 買幾千

賣多日屎忽就夠你玩多幾日啦

回頭是岸

但我話明左輸夠五千就唔賭

你是魔鬼

巴打我留意左你幾日，講野出post好有道理，我信你

4年一次 你懂的

巴打，回頭是岸呀

今晚買乜？

恭喜成功戒賭

痴漢

三隊都第2場要搶分出線

我既工作係賣屎忽，你懂的

每日都成功一次

所以呢？

一陣買10蚊葡萄牙燈死你班仆街

快d買求下你

你係對家？

半場客過關 3x4

貼出黎先講野

先生 今晚買咩？
你d料都幾準

我買提子你地係咪夠膽買對家？

ok 只要你post真飛

大家買下盤。輸一球都冇半格。驚閪呀

你買幾多，我捨命捨原則陪君子

我買主客和喎

你買主勝。我地買下盤咪一樣。

反正都係做你對家ga la.

明唔明呀

我尋晚真係all in咗日本盤

窮L買果一百幾十貼乜鬼野

好啦咁，睇下大家反應我再決定買幾多

咁我買幾多好

如果我今晚都燈埋提子，我開個FB page叫燈神低膠能大家會唔會like

會既正評呢個reply唔該

大家係咪對我有乜誤解呀，做乜要負評我，我呢輸出左暗瘡唔係好開心，你地咁對我我會自殺架

出埋水先好針阿你

比我掙扎下先，原則問題好難衝破

信自己就ok
準備8點了 m記可唔可以加大睇你啦

我請你食啦 加埋雪糕比你

ok 牙朗大勝吧 哈哈哈哈

請埋你食飯

今晚3場點揀

出水未

樓主快啲上水啦
約左經紀聽日睇樓架

提子主客和 主
烏龜 主客和 主
西班牙讓球 上盤（今次堅係上盤）

提子黑哨

今次中了 牙朗應該仲入到

球王牙朗係勁，但整體表現摩洛哥好d

中！

唉

有無人可以屌下我

中都要屌？

我越賭越大

烏拉圭主win? 1.幾倍都買？

買左十蚊滿足係大家要求

我賤格，我無原則，我爛賭

我回本了

買咗一萬？

係

繼續賭囉，過佢三關

而家倒贏500幾蚊，聽日去買件葡萄牙波衫印c Ron

聽日再決定收手定重新黎過

出定聽晚貼士：

法國讓球主客和 上盤
阿根庭讓球 下盤

2x3

讓球主客和就咁叫主客和 無上盤下盤咁分

知錯了，主啦咁

過來人 feel 到你行緊我舊路

記住 記住 平注 平注 切勿all in

巴打分享下

有D 故事喎

真心，今年我10蚊10蚊咁賭都贏緊600蚊

勁

記住了

見你用10k追數好危險
今次有運 10k 下次追數就越賭越大
空閒錢冇問題 但自己錢就小心

聽日skip啦
兩隊西波

係，今次好彩

受教了

咁。。。淨買廿蚊波膽算，法國2:0，阿根廷0:0，2x3每注10蚊

分享下你既經歷丫巴打，成個post除左比人恥笑同當燈外都想吹下水

冇 試過用曬啲儲蓄玩 玩剩 10k

再一個星期內上返100k 最後唔洗一日 戶口剩返幾百

冇曬理智 個一個星期好似玩虛擬投注

所以我尋晚已經轉返走個一萬，淨返贏既500蚊，之後玩下算（雖然諗住第三輪重注強隊既諗法重存在，但都係幾百算）

今晚有無心水

今晚小賭怡情，當考下眼光算

巴打你嗰陣都真係賭得好大喎, 心血少啲都頂唔順啊

巴打破燈不如捐啲比我當做下善事
哥倫果場輸到重傷

好呀，跟我買上面貼個條，買三十蚊分返幾百蚊

或者可以lunch黎搵我，我請你食飯

買阿根廷個場0:0
你不如捐去奧比斯啦
盲既都唔會咁買

咁點買好

買波蛋好似無晒娛樂性

買波蛋無晒娛樂性

呢句真 食水最深嘅投注項目

今晚法國 丹麥 手揸3分 可能hea 踢 唔會大波

重注亞軍廷 撐小花

睇下你地可以點樣當我燈

其實咩心態？會走去賭身家？

我賭一萬就話只係一日人工，無乜所謂，巴打當時係點諗？

屌，唔賭又唔過癮，幾十蚊咋嘛

見大家咁失望，玩多條飛

有無人賭對家？

Rip

改圖黎姐，嚇我唔到

第一場就輸啦 因為丹麥贏緊

仲有45分鐘你驚

祝你好運呀巴打

買五皮喎，唔通想狗會贏咩？

說好的劇本呢

你個張都係改圖黎姐

咪再PS過囉

樓主唔好亂黎，第一關波膽過左關

Sorry我唔明你講乜

先過一關

冇理由和嘅
球王美屍

上場我都係咁諗

真係無和

我決定買重冰島送美屍一程
下世再踢啦

我盡全力燈下尼日利亞

中晒2x3喎 今晚跟你搵食

巴打我建議你睇晒成個post先

可唔可以統計下你買左咩

一句講晒，輸多過贏

我贏緊錢係因為重注葡萄牙咋

今晚我覺得冰島個場會和，巴西會贏兩粒以上，但我都無買和寧願博尼日利亞贏2:0

場數輸多過贏
但係贏緊錢？

無錯 因為本多終勝

巴打希望你無跟我買

買撚咗上盤.....

1834633

死唔去呀

死唔去

巴打係咪有乜誤會呀？

我無沉迷喎

純粹路過宣傳下～
不必理會

我最睇唔起沉迷賭博既人，巴打宣傳得好

仲有要提倡埋「有節制博彩」

我認同，所以買幾十蚊算

睇波不賭波，自然樂趣多

有買剌激d喎

中左！

冰島呢場波膽都中

其實我唔明大家睇好冰島，尼日利亞決賽周常客

我估大家都係因為上場迫和亞軍停先睇好啫
利申：呢場冇買

尼日利亞對阿根廷個場正呀，正路阿根廷會讓球，尼日利亞和波都出到線，老西都訓身下盤

乖豬豬

唔係好掂啵師兄